林鄭借武漢肺炎奪得立法權

連登仔仲講緊報串捉人唔戴口罩間接幫政府擴展權力

好想軟禁啊